現已196 磅了，怎樣減磅？😖

我已沒有吃麥當勞，放工後多數吃Triple O, triple O 比麥當勞健康，所以我轉了，有時意粉屋。什麼方法可以減磅？是不是要減少卡路里？

真假難分。4/10

做下運動啦清
睇你個磅數只要跑幾個禮拜效果已經可以好好

建議你轉食KFC，健康好多
一次唔好食太多，兩個桶餐就夠